根本中國佬係針對我地個樣 如果我地係鬼佬?

如果我地係鬼佬 只係一國兩制下住係香港 肯定無人圍
班中國佬 永遠都係對人 唔係對事

點解決依個問題